世盃神射轉做計分制點睇

每入一球計

第一檔次球隊(種子隊) : 4分
第二檔次球隊 : 3分
第三檔次球隊 : 2分
第四檔次球隊 : 1分

咁就唔會再有對魚腩部隊刷入球數的問題

禁區外3分
禁區內2分
12碼1分

扭過一個人+0.5分
帶波跑超過20碼再入+0.5分

第一檔次代表最強？

十二碼唔計

同波蘭同組拎硬神射手

照計

隊友垃圾+1分
靚仔+1分

見個個話Kane 唔值得拎
咁咪討論下

德國7:1 巴西姐係幾多分?

-6唔計，十二碼唔計，屈高唔計，冇組織唔計，冇人Mark 唔計

key pass 五分

唔計你老母 只係講緊神射手 入球
前個排個個笑9 Kane唔值得拎神射
咁又點睇

咁你想點呀

你搵個咁極端出來 我點答你
個場破埋N屆世盃記錄 有幾可會出現

講緊神射 講咩野唔計
轉做計分 ＝ 唔計？
覺得唔合理味講
邊度有話唔計

咁𨶙煩
淘汰賽x1.5算啦

唔係用腳唔計

就咁計入球 又話對魚腩刷入球唔值得拎 最廢神射手
轉做計分又話唔得 咁難服侍

真係難服侍 咁攞獎係咁架啦 總係有幸運成分

用自己個女條命發誓 +5分

計分，入一球一分，最多分贏

Credibility呢家野從來都唔係官方界定架啦
比人屌咪比人屌，呢個係球員自身問題

比賽途中斷手 +50分

咁都畀你諗到